今晚利曼大戰我地決定派出三隻猁狗迎戰

1. 許願樹
2. 易酷
1. 沙基
你地係開波前一粒鐘決定派邊三個迎戰啦
利贏就你地走
鏝贏就我地留低
deal

樓豬

笠水就你地全部離開波台

有冇買馬

跟左人買半和
你呢

乜撚野

我曼決定隔岸觀火

無買馬牙

冰隊然樓豬都走

樓豬不如走d走啦

Ok

幫阿古路報名

ok

沙基

yes